{
  "DOC": {
    "更新时间": "2021-12-17",
    "文档说明": "STATIC: 静态元素字典, INPUT: 输入框字典, DYNAMIC: 动态元素字典",
    "STATIC说明": "key为CSS选择器,value为翻译字典. 只匹配被选择的元素中的textNode元素",
    "INPUT说明": "key为placeholder内容,value为翻译文本",
    "DYNAMIC说明": "暂未实装",
    "贡献名单": [
      "Chr_",
      "joejoe5",
      "cyb233",
      "lyzlyslyc"
    ]
  },
  "STATIC": {
    "ul>li,ul>li>a,ul>li>share-action,.header-navbar>div>a,.header-login>span": {
      "About": " 关于",
      "Blog": "博客",
      "Discord": "Discord",
      "FAQ & help": "FAQ & 帮助",
      "Donate & contribute": "捐赠 & 贡献",
      "Browser extension": "浏览器插件",
      "Tools": " 工具",
      "Sales": "促销",
      "Charts": "图表",
      "Calculator": "计算器",
      "Patch notes": "补丁说明",
      "Instant search": "渐进式搜索",
      "When is next sale?": "下一次大促?",
      "Tracking": " 追踪",
      "Apps": "APP",
      "Packages": "SUB",
      "Bundles": "BUNDLE",
      "History": "历史",
      "Price changes": "价格变化",
      "Free promotions": "限免促销",
      "Database": " 数据库",
      "User tags": "用户标签",
      "Technologies & built with": "技术 & 建造",
      "Upcoming releases": "即将发售",
      "Upcoming": "即将发售",
      "Most followed upcoming": "最受关注",
      "Release calendar": "发售日历",
      "Game releases by year": "每年发售的游戏",
      "Rankings": " 排行榜",
      "Top rated games": "最高评分的游戏",
      "Top game owners": "拥有最多游戏的玩家",
      "Top profile levels": "拥有最高等级的玩家",
      "Top selling games": "销量最高的游戏",
      "Most followed games": "最受关注的游戏",
      "Most wishlisted games": "最多愿望单的游戏",
      "Profile badges": "个人资料徽章",
      "Account": " 账户",
      "Sign in via Steam": "登陆 Steam",
      "Free packages": "免费 SUB",
      "Sign in": "登录",
      "Your page": "个人主页",
      "Watch list": "监视列表",
      "Settings": "设置",
      "Sign out": "登出",
      "Steam Status": "Steam 状态",
      "Steam Web API": "Steam Web API",
      "Level": "等级 ",
      "years": " 年",
      "Away": "离开",
      "Offline": "离线",
      "Online": "在线",
      "Share": " 分享",
      "Unwatch": "停止监视"
    },
    "tr>th,tr>th>a,tr>th span": {
      "DEPOTID": "DEPOT ID",
      "Most Played": "最常玩的",
      "Games": "游戏",
      "Players Now": "当前玩家",
      "Peak Today": "今日峰值",
      "Trending": "热门",
      "Last 7 days": "7天走势",
      "Popular": "热销",
      "Releases": "商品",
      "Price": "售价",
      "Hot Releases": "热门即将推出",
      "Rating": "好评率",
      "Currency": "货币",
      "Current Price": "当前价格",
      "Converted Price": "换算价格",
      "Lowest Recorded Price": "历史最低价格",
      "Month": "月",
      "Peak": "峰值",
      "Min Daily Peak": "Min Daily Peak",
      "Avg Daily Peak": "Avg Daily Peak",
      "Twitch Peak": "Twitch 高峰",
      "Name": "名称",
      "Created": "创建时间",
      "SUB ID": "Sub ID",
      "SUBID": "Sub ID",
      "BILLING TYPE": "购买类型",
      "Last Update": "最后更新",
      "AppID": "APP ID",
      "Max Size": "最大尺寸",
      "Extra Info": "额外信息",
      "Description": "描述",
      "Build ID": "Build ID",
      "Time Updated": "更新时间",
      "KEY": "项目名称",
      "Key": "项目名称",
      "Value": "值",
      "VALUE": "值",
      "PLATFORM": "平台",
      "PATH": "路径",
      "PATTERN": "通配符",
      "API name": "API 名称",
      "Display name and description": "显示名称和描述",
      "Icons": "图标",
      "API Name": "API 名称",
      "Display Name": "显示名称",
      "Default Value": "默认名称",
      "Your Value": "你的值",
      "NAME": "名称",
      "PRICE": "价格",
      "DEPOT UPDATE": "仓库更新",
      "APP UPDATE": "APP更新",
      "APP TYPE": "APP类型",
      "LAST UPDATE": "最近更新",
      "Game": "游戏",
      "Video": "视频",
      "Application": "软件",
      "Price / Hour": "价格 / 小时",
      "Time": "时间",
      "Ends in": "结束于",
      "Started": "开始于",
      "Release": "发售于",
      "DATE": "日期",
      "GAME": "游戏",
      "PATCH TITLE": "补丁标题",
      "Current": "当前在线",
      "24h Peak": "24小时峰值",
      "All-Time Peak": "历史峰值",
      "Positive": "好评",
      "Negative": "差评",
      "RANK": "排名",
      "LEVEL": "等级",
      "Unlock Date": "达成日期",
      "Developer": "开发商",
      "Release Date": "发售时间",
      "Followers": "关注数",
      "IMAGE": "徽章图片",
      "MAX LEVEL": "最高等级",
      "FOIL MAX LEVEL": "最高等级(闪亮)",
      "7d Trend": "7天走势",
      "Year": "年份",
      "Links": "链接",
      "Top Sellers": "销售排行",
      "CURRENCY": "货币",
      "CURRENT PRICE": "当前价格",
      "CONVERTED PRICE": "换算价格",
      "Suggested Price": " 建议定价"
    },
    "td,td>a": {
      "Yes": "✅是",
      "No": "❌否",
      "App ID": "APP ID",
      "App Type": "APP 类型",
      "Developer": "开发商",
      "Publisher": "发行商",
      "Supported Systems": "支持的操作系统",
      "Last Change Number": "最后更改序号",
      "Last Record Update": "最后更新时间",
      "Release Date": "发售时间",
      "Original Release Date": "原始发售日期",
      "clienticon": "桌面图标",
      "clienttga": "客户端标签",
      "icon": "小图标",
      "logo": "商店图标",
      "logo_small": "商店小图标",
      "controller_support": "控制器支持",
      "partial": "部分支持",
      "full": "完全支持",
      "ReleaseState": "发布状态",
      "released": "已发售",
      "has_adult_content": "成人元素",
      "Store Release Date": "商店页发行日期",
      "osarch": "系统架构",
      "community_hub_visible": "社区中心可见",
      "64-bit only": "仅支持64位",
      "metacritic_name": "Metacritic名称",
      "metacritic_score": "Metacritic评分",
      "community_visible_stats": "社区中心可见统计",
      "Achievement Languages": "成就语言",
      "review_score": "评测结果",
      "review_percentage": "好评率",
      "review_score_bombs": "跑题评测结果",
      "review_percentage_bombs": "跑题评测好评率",
      "Detected Technologies": "检测到的组件",
      "Supported Languages": "支持的语言",
      "Interface": "界面",
      "Full Audio": "完全音频",
      "Subtitles": "字幕",
      "No size": "无大小",
      "small_capsule": "小预览图",
      "header_image": "商店小图",
      "Associations": "关联组织",
      "Primary Genre": "主要标签",
      "Store Genres": "商店标签",
      "Steam Release Date": "Steam发售日期",
      "Store Asset Modification Time": "存储资产修改时间",
      "library_assets": "库资源",
      "library_capsule": "封面图",
      "library_hero": "库横幅",
      "library_logo": "库图标",
      "Web Assets": "网页资源",
      "Steam vanity url": "Steam 自定义 URL",
      "Steam profile url": "Steam 永久链接",
      "Steam /user/ url": "Steam /user/ 链接",
      "Steam invite url": "Steam 邀请链接",
      "Steam China profile url": "蒸汽平台永久链接",
      "64-bit SteamID": "64位 SteamID",
      "Account ID (Dota 2 ID)": "账户 ID (Dota 2 ID)",
      "CS:GO friend code": "CSGO 好友代码",
      "Steam vanity id": "Steam 自定义 ID",
      "FiveM's hex format": "FiveM 的十六进制格式",
      "Executable": "可执行文件名",
      "Launch Type": "启动类型",
      "Unspecified": "未指定",
      "Operating System": "操作系统",
      "installdir": "安装文件夹名",
      "steam_china_only": "蒸汽平台限定",
      "LoadAllBeforeLaunch": "启动前加载所有资源",
      "languages_macos": "MacOS 语言",
      "IsFreeApp": "免费应用",
      "Aliases": "别名",
      "Game": "游戏",
      "Application": "软件",
      "Music": "音乐",
      "Is free on the store?": "在商店中免费?",
      "has_adult_content_violence": "成人元素(暴力)",
      "ReleaseStateSteamChina": "蒸汽平台发布状态",
      "SteamChinaApproved": "蒸汽平台审核通过",
      "market_presence": "存在市场",
      "name_localized": "本地化名称",
      "Exclude from family sharing": "禁用家庭共享",
      "ValidOSList": "有效操作系统",
      "BillingType": "购买类型",
      "Store": "Steam 商店 ",
      "LicenseType": "许可证类型",
      "Status": "状态",
      "Available": "可用 ",
      "Single Purchase": "单次购买 ",
      "ExcludeFromSharing": "禁用家庭共享",
      "AllowCrossRegionTradingAndGifting": "允许跨区交易或送礼",
      "AllowPurchaseInSteamChina": "允许在蒸汽平台购买",
      "Last Known Name": "最后已知名称",
      "Store or CD Key": "商店购买 和 CDkey",
      "baselanguages": "基础语言",
      "workshopdepot": "创意工坊 DEPOT"
    },
    "h1,h1>span>a": {
      "Database of everything on Steam.": "应有尽有的 Steam 数据库.",
      "Your watch list": "您的监视列表",
      "Upcoming and previous Steam sales": "即将到来的和之前的Steam特卖活动",
      "Current Steam Sales": "Steam 正在进行的促销",
      "Steam Calculator": "Steam 计算器",
      "Steam Charts": "Steam 图表",
      "Patch notes": "补丁说明",
      "Upcoming Steam Releases": "即将发售的 Steam 商品",
      "Join SteamDB's Discord": "\n加入 SteamDB 的 Discord 频道\n",
      "Frequently Asked Questions": "常见问题",
      "Get SteamDB extension for your browser": "获取 SteamDB 浏览器插件",
      "Packages": "SUB (PACKAGES)",
      "Top Rated Games on Steam": "评分最高的 Steam 游戏",
      "Owned Games": "\n拥有最多游戏的 Steam 用户\n",
      "Badges": "徽章",
      "Top Steam Users By Level": " 等级最高的 Steam 用户",
      "Steam Weekly Global Top Sellers": "本周 Steam 全球销量排行榜",
      "Most Followed Steam Games": "最受关注的 Steam 游戏",
      "Most Wishlisted Steam Games": "最多愿望单的 Steam 游戏",
      "Steam Profile Badges": "Steam 徽章",
      "All Steam Game Tags": "所有 Steam 游戏标签",
      "Most followed upcoming Steam games": "最受关注的即将发售的游戏",
      "Steam Release Calendar": "Steam 发售日历",
      "Steam Game Release Summary": "Steam 游戏发售汇总",
      "How can you help SteamDB": "我该如何帮助 SteamDB"
    },
    "h2,h2 *": {
      "SteamDB in numbers": "Steam 统计数据",
      "Recent app events": "最近更新的APP",
      "Recent package events": "最近更新的SUB",
      "Our latest blog post": "最新博客文章",
      "Store Prices": "各区商店价格",
      "High-resolution Steam charts": "高分辨率 Steam 图表",
      "Additional Information": "附加信息",
      "Downloadable Content": "DLC 列表",
      "Depots": "DEPOT 列表",
      "Launch Options": "启动选项",
      "Achievements": "成就",
      "Screenshots": "截图",
      "Packages that include this app": "包含此 APP 的 SUB",
      "History": "历史",
      "Latest updated products you own": "你库中最近更新的产品",
      "When is the next Steam sale?": "下一次 Steam 特卖是什么时候? ",
      "Curated patch notes for Steam games": "Steam 游戏的补丁说明",
      "Calculate the value of your": "计算你的 ",
      "Steam": "Steam ",
      "account": "账号价值",
      "Your privacy": "你的隐私",
      "Page": "页码 ",
      "As decided by": "数据来自 ",
      "SteamDB rating algorithm": "SteamDB 评分算法",
      "Event Badges": "Steam 活动徽章",
      "Players": "玩家可以 ",
      "can craft trading cards to badges": "合成卡牌",
      "or earn them during special events.": " 或者参与特殊的促销活动来取得徽章.",
      "Steam Game Releases by Month": "按月查看 Steam 发布的游戏",
      "Steam Game Releases by Year": "按年查看 Steam 发布的游戏",
      "Bundles that include this app": "包含此 APP 的捆绑包",
      "Configuration": "配置",
      "Install Configuration": "安装配置",
      "Other apps that reference this app": "引用此 APP 的其他 APP",
      "Known restrictions": "已知限制",
      "Community Items": "社区物品"
    },
    "h3,h3>a": {
      "Want to calculate value of your own Steam account?": "想算出你自己的Steam账户的价值吗？",
      "Concurrent Steam Users": "当前在线Steam用户",
      "Examples on what can be entered": "示例输入",
      "Some rules before you continue": "在继续之前, 请先了解以下规则",
      "Channels we have": "现有频道",
      "Install from the Chrome Web Store": "从Chrome Web Store安装",
      "Install from Mozilla Add-ons": "从Mozilla Add-ons安装",
      "Install from Microsoft Edge Add-ons": "从Microsoft Edge Add-ons安装",
      "Checkbox explanation": "选项说明",
      "SteamDB Website": "SteamDB 网站",
      "Buttons & links": "按钮 & 链接",
      "Inventory & Trading": "库存 & 交易",
      "Enhancements": "改进",
      "Rating Breakdown": "评分细节",
      "Branches": "分支 ",
      "Other": "其他",
      "Raw Information": "原始信息",
      "User File System": "用户文件系统",
      "Save File Locations": "存档位置",
      "Localization Strings": "本地化字符串",
      "Technical Item Data": "开发者数据",
      "User Tags": "用户标签"
    },
    ".container-hello>div>p,.container-hello>div>p>a,.container>div>p>a,.container>div>p": {
      "This": "这个 ",
      "third-party": "第三方",
      "website gives you better insight into the": " 网站可让您更好地了解 ",
      "Steam": "Steam",
      "platform and everything in its database.": " 平台及其数据库中的所有内容.",
      "Look through our FAQ": "查阅FAQ",
      "if you have any questions about SteamDB,": " 如果您有任何问题关于SteamDB的问题, ",
      "join our Discord": "加入 Discord 频道",
      "Follow @SteamDB on Twitter": "在 Twitter 上关注 @SteamDB",
      "Why are upcoming sales marked as unconfirmed?": "为什么即将到来的销售标记为未确认?",
      "Do you know when the next sale is and what discounts will it have?": "SteamDB 是如何得知下一次促销的时间以及折扣情况的?",
      "Any SteamID format is accepted, enter anything you want and we will convert it on the fly for you.": " 输入 SteamID 的任意形式, 我们将会自动将其转换为 SteamID."
    },
    ".header-disclaimer": {
      "SteamDB is a hobby project and is not affiliated with Valve or Steam.": "SteamDB是一个业余项目, 与Valve或Steam无关.",
      "All times on the site are UTC.": "网站上的所有时间都是UTC时间."
    },
    ".header-kbd": {
      "toggle this menu": " 开关菜单 ",
      "focus search": " 开始搜索"
    },
    "#insert-steamid>a": {
      "You are currently signed in as": "你当前登录账号的 SteamID 是 ",
      ". Click this or your avatar in the navbar to view your profile.": " . 点击此处或者导航栏上的头像来查看你的个人资料."
    },
    ".events-title>span,.events-title>a,#events>.d-flex>a": {
      "Steam Sale Events": "Steam 促销活动 ",
      "Browse and filter all current deals": "浏览和过滤正在进行的促销活动",
      "View all previous sale events…": "查看所有过去的促销活动…"
    },
    ".container-stats em": {
      "apps in database": "APP总数",
      "packages in database": "SUB总数",
      "bundles in database": "BUNDLE总数",
      "releases this year": "今年发售游戏"
    },
    ".app-history>li>span": {
      "New:": "新: ",
      "New Unknown:": "未知: ",
      "New on store:": "新项目: ",
      "New Game on store:": "新游戏: ",
      "New Game:": "新游戏: ",
      "New DLC on store:": "新DLC: ",
      "New DLC:": "新DLC: ",
      "New Beta:": "新Beta测试: ",
      "New Demo:": "新DEMO: ",
      "New Application on store:": "新软件: ",
      "New Application:": "新软件: ",
      "Renamed on store:": "重命名: ",
      "New Music on store:": "新音乐: ",
      "New Music:": "新音乐: ",
      "Renamed:": "重命名: ",
      "Retired:": "停售: ",
      "Removed from store:": "移除商店页: "
    },
    ".welding-torch>span,.welding-torch>span>b": {
      "SteamDB has been running ad-free since 2012.": "SteamDB 自2012建立以来一直没有任何广告.",
      "Find out how you can contribute.": "查看我能为 SteamDB 做什么."
    },
    ".app-links>a,.app-links>a>span": {
      "Wishlist": "愿望单",
      "Follow": "关注",
      "Ignore": "忽略",
      "Owned": "已拥有",
      "Watch": "监视",
      "Install": "安装",
      "Store": " 商店页",
      "Hub": "社区中心",
      "PCGW": " PCG Wiki",
      "Patches": " 补丁\n",
      "Source 2 Viewer": "Source2 查看器"
    },
    ".tabnav-tabs>a": {
      "Bundles": "捆绑包",
      "Patch Notes": "补丁说明",
      "Apps": " APP ",
      "Prices": " 价格 ",
      "Charts": " 图表 ",
      "Information": " 信息 ",
      "Packages": " SUB ",
      "DLCs": " DLC ",
      "Depots": " DEPOT ",
      "Configuration": " 配置 ",
      "Cloud Saves": " 云存档 ",
      "Achievements": " 成就 ",
      "Community": " 社区 ",
      "Screenshots": " 截图 ",
      "Linked apps": " 关联 APP ",
      "History": " 历史 ",
      "Games": " 游戏 ",
      "Localization": " 本地化 "
    },
    ".header-wrapper>div>p,.header-wrapper>div>p>b,.header-wrapper>div>a": {
      "Your watch list is public, you can share it with this link:": "你的监视列表是公开的, 你可以分享这个链接: ",
      "Click the": "点击详情页面的 ",
      "\"Watch\"": "“监视”",
      "button on app pages to add apps to this list.": " 按钮,来添加到监视列表.",
      "View all sale events": "浏览所有促销活动"
    },
    "a.badge-donator": {
      "DONATOR": " 贡献者"
    },
    ".prices>div": {
      "Account Value": "账户价值",
      "lowest prices — today's prices": "最低价值 - 今日价值"
    },
    ".warning-no-games *": {
      "Game playtime is hidden by default on Steam, you can change": "游戏时间默认在Steam上是隐藏的, 你可以改变 ",
      "your Steam profile privacy settings": "Steam 个人资料隐私设置",
      "TODO": "TODO"
    },
    ".row-stats span,.row-stats em,.row-stats b": {
      "Average price": "平均价值 ",
      "Average price per hour": "每小时平均价值 ",
      "Hours on record": "记录时间 ",
      "Average playtime": "平均游戏时间 ",
      "Private": "私密"
    },
    ".tabnav-steam-links>div,.tabnav-steam-links>a": {
      "STEAM LINKS": "Steam 链接",
      "Games": "游戏",
      "Wishlist": "愿望单",
      "Inventory": "库存",
      "Badges": "徽章",
      "Groups": "组",
      "Friends": "好友"
    },
    "#table-apps_previous,#table-apps_next": {
      "Previous": "上一页",
      "Next": "下一页"
    },
    ".price-table-suggestions>div": {
      "Click on a currency name to load price history for that currency.": " 点击货币名称来显示该货币的价格历史.",
      "Valve suggested prices are displayed on packages page.": " Valve 建议定价仅在 SUB 页面显示."
    },
    ".text-center>a": {
      "View more app history entries…": "查看更多 APP 历史记录...",
      "View more package history entries…": "查看更多 SUB 历史记录..."
    },
    "#js-header-hamburger>span,a.btn,button,button>span": {
      "Menu": "菜单",
      "Calendar": "日历",
      "Past 7 day releases": "上一周发售的游戏",
      "Most Followed Upcoming Games": "最收关注的即将发售的游戏",
      "Most Played Games": "最常玩的游戏",
      "Most Followed Games": "最受关注的游戏",
      "Most Wishlisted Games": "最多愿望单的游戏",
      "Get disappointed in your life™": "计算账号价值",
      "Get disappointed in your life": "计算账号价值",
      "Compare — Click the plus button to add to comparison": "比较 - 点击加号按钮添加到比较",
      "Reload the page with your filters": "应用过滤器并重新加载页面",
      "Clear filters": "清除过滤器",
      "I have read the rules": "我已知晓规则",
      "All Types": "所有类型",
      "Filter by year": "按年查看",
      "Top Selling Games": "销量最好的游戏",
      "Coming Soon": "即将发售",
      "Filter by feature or OS": "按特性或者系统过滤",
      "Filter by type (No DLC)": "按类型过滤 (不包含DLC)",
      "Filter by user tags": "按用户标签过滤",
      "Compare with others…": "和其他项比较...",
      "Embed this chart on your website": "将此图表嵌入您的网站",
      "Set your currency": " 设置您的货币 ",
      "Search": "搜索",
      "View Steam Points Shop": "在 Steam 点数商店中查看"
    },
    "#table-apps_length>label,#table-apps_filter>label": {
      "Show": "显示 ",
      "entries": " 条",
      "Search:": "搜索:"
    },
    ".calendar-weekday": {
      "Monday": "星期一",
      "Tuesday": "星期二",
      "Wednesday": "星期三",
      "Thursday": "星期四",
      "Friday": "星期五",
      "Saturday": "星期六",
      "Sunday": "星期日"
    },
    ".steamy-checkbox-label": {
      "Show only wishlisted": "仅显示愿望单游戏",
      "Show only followed": "仅显示关注游戏",
      "Hide owned games": "隐藏已拥有游戏",
      "Show only historical lows": "仅显示新史低",
      "Show only matching lows": "仅显示平史低",
      "Hide ignored games": "隐藏忽略的游戏"
    },
    "#js-sale-countdown>a,.header-sales-bottom>a": {
      "When is the next Steam Sale?": "下一次 Steam 特卖是什么时候？",
      "Sales History": "历史特卖"
    },
    ".highest-discount-major": {
      "new historical low": "新史低"
    },
    ".fancy-price,.fancy-range>label": {
      "Price": "\n售价\n",
      "to": "\n到\n",
      "Reviews": "\n评测数\n",
      "Rating: ≥": "好评率 ≥",
      "Discount:": "折扣: "
    },
    ".pre-table-title>span": {
      "Current Deals": "当前特卖",
      "Most played games on Steam": "Steam 最常玩的游戏"
    },
    ".panel-heading,.panel-heading~p,.panel-heading>span,.panel-heading>a": {
      "Frequently Asked Questions": " 常见问题",
      "This page will calculate the approximate value of your Steam account by looking up your games on your Steam community profile, using the current prices for each game on the Steam store.": "此页面将依据 Steam 商店中每款游戏的实时价格, 根据您的 Steam 社区个人资料中拥有的游戏来计算您的 Steam 帐户的大致价值.",
      "We can calculate account worth in all currencies supported by Steam. Our site has price history for all games in all currencies!": "我们可以用 Steam 支持的所有货币单位计算账户的价值. 我们拥有所有游戏在所有货币单位下的价格历史!",
      "0. Unnamed launch option": "0. 未命名启动选项",
      "This package is not shared using Family Sharing": " 此 SUB 已禁用家庭共享功能",
      "This package is not shared using Family Sharing.": "此 SUB 已禁用家庭共享功能.",
      "No cross region trading and gifting": " 此 SUB 无法跨区交易和送礼",
      "Cross region trading and gifting is disabled for this item.": "此 SUB 禁用了跨区交易和送礼功能.",
      "Changelist": "\n更新列表 ",
      "Badges": "徽章",
      "View data": "查看数据",
      "Trading cards": "集换式卡牌",
      "Booster packs": "补充包"
    },
    "span.muted": {
      "Package »": "SUB »"
    },
    ".muted-banner>p": {
      "The data for this package may be outdated, as our bot can no longer access the package info.": "此 SUB 的数据可能已过期, 我们的机器人再也无法读取此 SUB 的信息.",
      "Due to a Steam change in June 2020, packages do not return any information until it is available in the store or owned.": "Steam 在2020年6月更新以后, 只有 SUB 的拥有者才能读取该 SUB 的信息."
    },
    "option,.ms-drop span,.currency-selector>.btn,a.btn-tag": {
      "U.S. Dollar": " 美元 USD",
      "Euro": " 欧元 EUR",
      "Argentine Peso": " 阿根廷比索 ARS",
      "Australian Dollar": " 澳大利亚元 AUD",
      "Brazilian Real": " 巴西雷亚尔 BRL",
      "British Pound": " 英镑 GBP",
      "Canadian Dollar": " 加拿大元 CAD",
      "Chilean Peso": " 智利比索 CLP",
      "Chinese Yuan": " 人民币 RMB",
      "CIS - U.S. Dollar": " 独联体国家 USD",
      "Colombian Peso": " 哥伦比亚比索 COP",
      "Costa Rican Colon": " 哥斯达黎加科朗 CRC",
      "Hong Kong Dollar": " 港币 HKD",
      "Indian Rupee": " 印度卢比 INR",
      "Indonesian Rupiah": " 印尼卢比 IDR",
      "Israeli New Shekel": " 以色列新谢克尔 ILS",
      "Japanese Yen": " 日元 JPY",
      "Kazakhstani Tenge": " 哈萨克斯坦坚戈 KZT",
      "Kuwaiti Dinar": " 科威特第纳尔 KWD",
      "Malaysian Ringgit": " 马来西亚林吉特 MYR",
      "Mexican Peso": " 墨西哥比索 MXN",
      "New Zealand Dollar": " 新西兰元 NZD",
      "Norwegian Krone": " 挪威克朗 NOK",
      "Peruvian Sol": " 秘鲁索尔 PEN",
      "Philippine Peso": " 菲律宾比索 PHP",
      "Polish Zloty": " 波兰兹罗提 PLN",
      "Qatari Riyal": " 卡塔尔里亚尔 QAR",
      "Russian Ruble": " 俄罗斯卢布 RUB",
      "Saudi Riyal": " 沙特里亚尔 SAR",
      "Singapore Dollar": " 新加坡元 SGD",
      "South African Rand": " 南非兰特 R",
      "South Asia - USD": " 南亚 - USD",
      "South Korean Won": " 韩国元 KRW",
      "Swiss Franc": " 瑞士法郎 CHF",
      "Taiwan Dollar": " 台湾元 TWD",
      "Thai Baht": " 泰国铢 THB",
      "Turkish Lira": " 土耳其里拉 TRY",
      "U.A.E. Dirham": " 阿联酋迪拉姆 AED",
      "Ukrainian Hryvnia": " 乌克兰格里夫纳 UAH",
      "Uruguayan Peso": " 乌拉圭比索 UYU",
      "Vietnamese Dong": " 越南盾 VND",
      "Filter by feature or OS": "按特性或者系统过滤",
      "Linux & SteamOS": "",
      "macOS": "",
      "Multi-player": "多人",
      "Single-player": "单人",
      "Valve Anti-Cheat enabled": "启用VAC反作弊",
      "Co-op": "合作",
      "Captions available": "支持字幕",
      "Commentary available": "解说可用",
      "Stats": "统计数据",
      "Includes Source SDK": "包括 Source SDK",
      "Includes level editor": "包含关卡编辑器",
      "Partial Controller Support": "部分支持控制器",
      "MMO": "多人",
      "Steam Achievements": "Steam 成就",
      "Steam Cloud": "Steam 云存档",
      "Shared/Split Screen": "同屏/分屏",
      "Steam Leaderboards": "Steam 排行榜",
      "Cross-Platform Multiplayer": "跨平台联机游戏",
      "Full controller support": "完全支持控制器",
      "Steam Trading Cards": "Steam 集换式卡牌",
      "Steam Workshop": "Steam 创意工坊",
      "Steam Turn Notifications": "Steam 回合通知",
      "Native Steam Controller": "支持 Steam 控制器",
      "In-App Purchases": "应用内购买",
      "Online PvP": "在线玩家对战",
      "Shared/Split Screen PvP": "同屏/分屏玩家对战",
      "Online Co-op": "在线合作",
      "Shared/Split Screen Co-op": "同屏/分屏合作",
      "SteamVR Collectibles": "SteamVR 收藏品",
      "Remote Play on Phone": "在手机上远程畅玩",
      "Remote Play on Tablet": "在平板上远程畅玩",
      "Remote Play on TV": "在电视是哪个远程畅玩",
      "Remote Play Together": "远程同乐",
      "Cloud Gaming": "云游戏",
      "Cloud Gaming (NVIDIA)": "云游戏 (NVIDIA)",
      "LAN PvP": "局域网玩家对战",
      "LAN Co-op": "局域网合作",
      "PvP": "玩家对战",
      "Additional High-Quality Audio": "额外高品质音频",
      "Steam China Workshop": "蒸汽平台创意工坊",
      "HTC Vive": "",
      "Oculus Rift": "",
      "Windows Mixed Reality": "",
      "Valve Index": "",
      "VR: Tracked Motion Controllers": "VR: 定位运动控制器",
      "VR: Gamepad": "VR: 控制器",
      "VR: Keyboard / Mouse": "VR: 键盘/鼠标",
      "VR: Seated": "VR: 就座",
      "VR: Standing": "VR: 站立",
      "VR: Room-Scale": "VR: 房间规模",
      "VR Only": "仅支持VR",
      "VR Supported": "支持VR",
      "Early Access": "抢先体验",
      "Profile Features Limited": "个人资料功能受限",
      "Low Confidence Metric": "Steam 正在了解该游戏",
      "Adult Only": "成人内容",
      "Filter by type (No DLC)": "按类型过滤 (不包含DLC)",
      "Games only": "只显示 游戏",
      "Software only": "只显示 软件",
      "Packages only": "只显示 SUB",
      "Videos only": "只显示 视频",
      "Series only": "仅显示 系列",
      "DLCs only": "只显示 DLC",
      "Music only": "只显示 音乐",
      "DLCs for owned games (sale)": "已拥有游戏的DLC (促销中)",
      "DLCs for owned games (all)": "已拥有游戏的DLC (全部)",
      "Your watch list": "你的监视列表",
      "Packages only (unfiltered)": "仅显示 捆绑包(未筛选)",
      "All (slow)": "全部 (慢)",
      "Indie": "独立",
      "Action": "动作",
      "Casual": "休闲",
      "Adventure": "冒险",
      "Singleplayer": "单人",
      "Simulation": "模拟",
      "Strategy": "策略",
      "RPG": "角色扮演",
      "2D": "2D",
      "Atmospheric": "氛围",
      "Puzzle": "解谜",
      "Pixel Graphics": "像素图形",
      "Story Rich": "剧情丰富",
      "Free to Play": "免费",
      "Fantasy": "奇幻",
      "3D": "3D",
      "Multiplayer": "多人",
      "Colorful": "彩色",
      "Cute": "可爱",
      "Exploration": "探索",
      "First-Person": "第一人称",
      "Anime": "动漫",
      "Arcade": "街机",
      "Violent": "暴力",
      "Funny": "欢乐",
      "Nudity": "裸露",
      "Sexual Content": "色情内容",
      "Shooter": "射击",
      "Sci-fi": "科幻",
      "Platformer": "平台游戏",
      "Horror": "恐怖",
      "Family Friendly": "阖家",
      "Retro": "复古",
      "Relaxing": "放松",
      "VR": "虚拟现实",
      "Gore": "血腥",
      "Action-Adventure": "动作冒险",
      "Great Soundtrack": "好评原声音轨",
      "Female Protagonist": "女性主角",
      "Difficult": "困难",
      "Sports": "体育",
      "Open World": "开放世界",
      "Survival": "生存",
      "Third Person": "第三人称",
      "Visual Novel": "视觉小说",
      "Old School": "老式",
      "Comedy": "喜剧",
      "FPS": "第一人称射击",
      "Racing": "竞速",
      "Stylized": "风格化",
      "Shoot 'Em Up": "清版射击",
      "Realistic": "拟真",
      "Top-Down": "俯视",
      "Massively Multiplayer": "大型多人在线",
      "Choices Matter": "选择取向",
      "Physics": "物理",
      "Sandbox": "沙盒",
      "2D Platformer": "2D平台",
      "Mystery": "悬疑",
      "Point & Click": "指向点击",
      "Combat": "战斗",
      "Cartoony": "卡通风格",
      "Online Co-Op": "在线合作",
      "Minimalist": "极简主义",
      "Controller": "控制器",
      "Dark": "黑暗",
      "Turn-Based": "回合制",
      "Space": "太空",
      "Adult Content": "成人内容",
      "1980s": "80年代",
      "Multiple Endings": "多结局",
      "Psychological Horror": "心理恐怖",
      "Side Scroller": "横向滚屏",
      "Management": "管理",
      "Building": "建造",
      "Character Customization": "角色自定义",
      "Tactical": "战术",
      "Linear": "线性",
      "Hand-drawn": "手绘",
      "Puzzle-Platformer": "平台解谜",
      "Action RPG": "动作角色扮演",
      "Local Multiplayer": "本地多人",
      "Magic": "魔法",
      "Design & Illustration": "设计与插画",
      "Turn-Based Strategy": "回合战略",
      "PvE": "玩家对战环境",
      "Replay Value": "重玩价值",
      "Futuristic": "未来",
      "Rogue-like": "类Rogue",
      "Logic": "逻辑",
      "Education": "教育",
      "Procedural Generation": "程序生成",
      "Crafting": "制作",
      "Medieval": "中世纪",
      "Turn-Based Combat": "回合制战斗",
      "Mature": "成人",
      "Hidden Object": "隐藏物体",
      "Rogue-lite": "轻度Rogue",
      "Cartoon": "卡通",
      "Survival Horror": "生存恐怖",
      "3D Platformer": "3D平台",
      "Romance": "爱情",
      "JRPG": "日系角色扮演",
      "Party-Based RPG": "团队角色扮演",
      "Turn-Based Tactics": "回合制战术",
      "Choose Your Own Adventure": "自选历险体验",
      "Local Co-Op": "本地合作",
      "Zombies": "僵尸",
      "Resource Management": "资源管理",
      "Historical": "历史",
      "Drama": "剧情",
      "Hack and Slash": "砍杀",
      "Software": "软件",
      "Interactive Fiction": "互动小说",
      "War": "战争",
      "Utilities": "实用工具",
      "Dark Fantasy": "黑暗奇幻",
      "Bullet Hell": "弹幕射击",
      "Dungeon Crawler": "迷宫探索",
      "Post-apocalyptic": "后末日",
      "Walking Simulator": "步行模拟",
      "Short": "短篇",
      "Base Building": "基地建设",
      "Fast-Paced": "快节奏",
      "Top-Down Shooter": "俯视射击",
      "Dating Sim": "恋爱模拟",
      "Stealth": "潜行",
      "Surreal": "超现实",
      "Classic": "经典",
      "Web Publishing": "网络出版",
      "RTS": "即时战略",
      "Isometric": "等角视角",
      "RPGMaker": "RPG制作大师",
      "Score Attack": "竞分",
      "Memes": "网络梗",
      "1990's": "90年代",
      "Movie": "电影",
      "Emotional": "情感",
      "Military": "军事",
      "Card Game": "卡牌游戏",
      "Hentai": "动漫色情",
      "Text-Based": "基于文字",
      "Immersive Sim": "沉浸式模拟",
      "Narration": "记叙",
      "Third-Person Shooter": "第三人称射击",
      "Cyberpunk": "赛博朋克",
      "Nature": "自然",
      "Board Game": "棋盘游戏",
      "Tabletop": "桌上游戏",
      "2.5D": "2.5D",
      "Action Roguelike": "动作类Rogue",
      "Music": "音乐",
      "Experimental": "试验性",
      "Abstract": "抽象",
      "Robots": "机器人",
      "Soundtrack": "原声音轨",
      "Driving": "驾驶",
      "Economy": "经济",
      "Flight": "飞行",
      "LGBTQ+": "LGBTQ+",
      "Tower Defense": "塔防",
      "Clicker": "点击游戏",
      "Fighting": "格斗",
      "Aliens": "外星人",
      "Investigation": "调查",
      "4 Player Local": "4人本地",
      "Detective": "推理",
      "Dark Humor": "黑色幽默",
      "Precision Platformer": "精确平台",
      "Cinematic": "电影式",
      "Perma Death": "永久死亡",
      "City Builder": "城市营造",
      "Arena Shooter": "竞技场射击",
      "Real Time Tactics": "即时战术",
      "Time Management": "时间管理",
      "Team-Based": "团队导向",
      "Metroidvania": "类银河战士恶魔城",
      "NSFW": "工作场所不宜",
      "Conversation": "对话",
      "Life Sim": "生活模拟",
      "Competitive": "竞技",
      "Strategy RPG": "策略角色扮演",
      "Beat 'em up": "清版动作",
      "Thriller": "惊悚",
      "Tutorial": "教程",
      "Wargame": "战争游戏",
      "Beautiful": "唯美",
      "Psychedelic": "迷幻",
      "Demons": "恶魔",
      "Nonlinear": "非线性",
      "Psychological": "心理",
      "Tactical RPG": "战术角色扮演",
      "Moddable": "可模组化",
      "Level Editor": "关卡编辑",
      "Modern": "现代",
      "Runner": "奔跑",
      "Lore-Rich": "故事架构丰富",
      "Dystopian": "反乌托邦",
      "Destruction": "破坏",
      "Animation & Modeling": "动画制作和建模",
      "Automobile Sim": "汽车模拟",
      "Comic Book": "漫画",
      "2D Fighter": "2D格斗",
      "Alternate History": "架空历史",
      "Artificial Intelligence": "人工智能",
      "Twin Stick Shooter": "双摇杆射击",
      "Loot": "刷宝",
      "Character Action Game": "角色动作",
      "Crime": "犯罪",
      "World War II": "二战",
      "Supernatural": "灵异",
      "Parkour": "跑酷",
      "Rhythm": "节奏",
      "Souls-like": "类魂系列",
      "Match 3": "三消",
      "Inventory Management": "库存管理",
      "Grid-Based Movement": "网格导向动作",
      "Audio Production": "音频制作",
      "Grand Strategy": "大战略",
      "Game Development": "游戏开发",
      "Space Sim": "太空模拟",
      "Collectathon": "收集马拉松",
      "CRPG": "电脑角色扮演",
      "Mythology": "神话",
      "Idler": "懒人游戏",
      "Science": "科学",
      "Dark Comedy": "黑色喜剧",
      "MMORPG": "大型多人在线角色扮演",
      "Philosophical": "哲理",
      "Cats": "猫",
      "Card Battler": "卡牌战斗",
      "Deckbuilding": "牌组构建",
      "Lovecraftian": "洛夫克拉夫特式",
      "Video Production": "视频制作",
      "Split Screen": "分屏",
      "Noir": "黑色",
      "Open World Survival Craft": "开放世界生存制作",
      "Swordplay": "剑术",
      "Battle Royale": "大逃杀",
      "eSports": "电竞",
      "Mouse only": "仅鼠标",
      "Dragons": "龙",
      "Voxel": "体素",
      "3D Fighter": "3D格斗",
      "6DOF": "六自由度",
      "Software Training": "软件培训",
      "Episodic": "剧集",
      "Addictive": "欲罢不能",
      "Colony Sim": "殖民模拟",
      "Blood": "鲜血",
      "Steampunk": "蒸汽朋克",
      "Mechs": "机甲",
      "Real-Time": "即时",
      "Mystery Dungeon": "不可思议迷宫",
      "Vehicular Combat": "车辆作战",
      "3D Vision": "3D视觉",
      "Parody": "谐仿",
      "Solitaire": "纸牌",
      "Class-Based": "职业导向",
      "Farming Sim": "农场模拟",
      "Capitalism": "资本主义",
      "America": "美国",
      "Gun Customization": "枪械改装",
      "Bullet Time": "子弹时间",
      "Automation": "自动化",
      "Tanks": "坦克",
      "Political": "政治性",
      "Word Game": "文字游戏",
      "Time Manipulation": "时空操控",
      "Agriculture": "农业",
      "4X": "4X",
      "Pirates": "海盗",
      "Hex Grid": "六角格棋盘",
      "Hero Shooter": "英雄射击",
      "Co-op Campaign": "合作战役",
      "Trading": "贸易",
      "Conspiracy": "阴谋",
      "Ninja": "忍者",
      "FMV": "全动态影像",
      "Satire": "讽刺",
      "God Game": "上帝模拟",
      "Gothic": "哥特",
      "Combat Racing": "战斗竞速",
      "Hunting": "狩猎",
      "Time Travel": "时空旅行",
      "Spectacle fighter": "华丽格斗",
      "Cult Classic": "非主流经典",
      "Trains": "火车",
      "Photo Editing": "照片编辑",
      "Otome": "少女游戏",
      "Hacking": "黑客",
      "Creature Collector": "生物收集",
      "Martial Arts": "武术",
      "Sokoban": "推箱子",
      "Underground": "地下",
      "Naval": "海军",
      "Mining": "采矿",
      "Dinosaurs": "恐龙",
      "MOBA": "多人在线战术竞技",
      "Programming": "编程",
      "Real-Time with Pause": "即时含暂停",
      "Underwater": "水底",
      "Trading Card Game": "集换式卡牌游戏",
      "Dog": "狗",
      "Western": "西部",
      "Remake": "重制",
      "Looter Shooter": "刷宝射击游戏",
      "Politics": "政治",
      "Fishing": "钓鱼",
      "Vampire": "吸血鬼",
      "Superhero": "超级英雄",
      "Political Sim": "政治模拟",
      "Dungeons & Dragons": "龙与地下城",
      "Cold War": "冷战",
      "Dynamic Narration": "动态旁白",
      "Minigames": "小游戏",
      "Illuminati": "光明会",
      "Quick-Time Events": "快速反应事件",
      "Touch-Friendly": "触控",
      "Faith": "信仰",
      "GameMaker": "游戏制作",
      "Asynchronous Multiplayer": "异步多人",
      "Assassin": "暗杀",
      "Narrative": "叙事",
      "Auto Battler": "自走棋",
      "Party Game": "社交聚会游戏",
      "Naval Combat": "海战",
      "Kickstarter": "Kickstarter",
      "Cooking": "烹饪",
      "Typing": "打字",
      "Soccer": "足球",
      "Transportation": "交通运输",
      "Time Attack": "时间竞速",
      "Heist": "劫掠",
      "Experience": "体验",
      "Music-Based Procedural Generation": "基于音乐的程序生成",
      "Archery": "射箭",
      "On-Rails Shooter": "轨道射击",
      "Party": "社交聚会",
      "Diplomacy": "外交",
      "Documentary": "纪录片",
      "Football": "足球/美式足球",
      "Immersive": "沉浸式",
      "Sailing": "航海",
      "Trivia": "益智问答",
      "Snow": "雪",
      "Chess": "棋类",
      "Offroad": "越野",
      "Villain Protagonist": "恶人主角",
      "Foreign": "外国",
      "Gambling": "赌博",
      "Action RTS": "动作即时战略",
      "Mars": "火星",
      "Mod": "模组",
      "Horses": "马匹",
      "Sequel": "续作",
      "Epic": "史诗级",
      "Sniper": "狙击手",
      "World War I": "一战",
      "Roguelike Deckbuilder": "卡牌构建式类Rogue",
      "TrackIR": "TrackIR",
      "Boxing": "拳击",
      "360 Video": "360视频",
      "LEGO": "乐高",
      "Transhumanism": "超人类主义",
      "Traditional Roguelike": "传统类Rogue",
      "Werewolves": "狼人",
      "Crowdfunded": "众筹",
      "Pinball": "弹球",
      "Silent Protagonist": "无声主角",
      "Gaming": "游戏相关",
      "Nostalgia": "怀旧",
      "Unforgiving": "低容错",
      "Medical Sim": "医疗模拟",
      "Jet": "喷气机",
      "Games Workshop": "游戏工坊",
      "Rome": "罗马",
      "Outbreak Sim": "疫病爆发模拟",
      "Golf": "高尔夫",
      "Based On A Novel": "小说改编",
      "Motorbike": "摩托车",
      "Spelling": "拼字",
      "Electronic Music": "电子音乐",
      "Warhammer 40K": "战锤40K",
      "Farming": "农场管理",
      "Ambient": "情境",
      "Escape Room": "密室逃脱",
      "Bikes": "自行车",
      "Roguevania": "Rogue恶魔城",
      "Submarine": "潜水艇",
      "Basketball": "篮球",
      "Asymmetric VR": "非对称VR",
      "Social Deduction": "社交推理",
      "Spaceships": "太空飞船",
      "Mini Golf": "迷你高尔夫",
      "Intentionally Awkward Controls": "蓄意操控困难",
      "Wrestling": "摔角",
      "Lemmings": "旅鼠",
      "Instrumental Music": "器乐",
      "Pool": "台球",
      "Baseball": "棒球",
      "Tennis": "网球",
      "Skateboarding": "滑板",
      "Hockey": "冰球",
      "Vikings": "维京人",
      "Motocross": "摩托车越野",
      "Skating": "滑行",
      "Cycling": "骑车",
      "Rock Music": "摇滚乐",
      "Feature Film": "长篇电影",
      "Voice Control": "声控",
      "Bowling": "保龄球",
      "Electronic": "电子",
      "ATV": "ATV",
      "Benchmark": "标杆测试",
      "Skiing": "滑雪",
      "Snowboarding": "单板滑雪",
      "8-bit Music": "8-bit音乐",
      "Hardware": "硬件",
      "BMX": "自行车越野",
      "Well-Written": "精心编写",
      "Steam Machine": "Steam主机",
      "Reboot": "重启",
      "Boss Rush": "BossRush",
      "- Filter by tag -": "- 根据标签过滤 -",
      "- Filter by category -": "- 根据类别过滤 -"
    }
  },
  "INPUT": {
    "Search…": "搜索...",
    "Search": "搜索",
    "Your profile url or steamid": "你的个人资料链接或SteamID"
  },
  "DYNAMIC": {
    "#js-notifications": {
      "Extension error": "扩展插件错误",
      "Failed to load your games. Are you logged on the Steam Store in this browser?": "无法加载你的游戏，你在这个浏览器中登录Steam了吗？",
      "Sign in on the Steam Store": "登录Steam"
    }
  }
}